［契弟］馬時亨 年底上任品德教育協會主席；評通識科：不可以將政治想法帶進課室

佢係咪反對共產黨？

偉大祖國從高中開始就有政治課，小小香港竟然作反，要通知國安屌佢屎忽了

Lee條仆街

肥馬做呢d公職位有邊次有好下場

我哋話畀你聽OK就得㗎啦

學生用粗口鬧校長有咩問題？

呢條淫蟲負責教啲女品dick教慾下話

奶共賣港賊

容海恩走得太前

打曱甴唔係政治想法
支持警察都唔係政治想法
支持23條立法唔係政治想法
等睇龍門任佢搬

不可將政治想法帶入課室!?
馬屎坑想喺香港帶頭煽動顛覆國家政權??

馬狗話呢d係愛國 唔係政治
捉你去愛國教肉

品格教育協會創辦人 劉馬露明

法官大人

ching 咁睇唔開

香港細路接受品德教育,上流人士接受人格教育
行為賤過狗痛痛踢入再教育